【有圖】老豆老母提提大家響應全民攝衫日

我係外國留學，溫書個陣老母竟然send咗呢張相比我睇，老豆仲俾我擺上連登

（唔該唔好搞佢後面）

雖然我老豆從事製衣業，要同內地廠商打交道實在少不免，但係佢話唔會再返內地公幹！
我真係對佢哋呢一對終極和理非好自豪！
我冇乜嘢可以做，麻煩大家出埋我一份力，羞辱中共
記住攝衫，小心保重身體，控制自己情緒

五大訴求 One Down, Four to Go
願榮光歸香港
香港人加油

推

攝衫！

10。1 全民攝衫日

10。1 文宣煲大佢

羞辱玻璃暴政

賀佢老母

老豆老母 賀佢老母

麻煩幫推

推呀 出門口要攝衫！

賀佢老母！